如果邊個...

搵得到彈力女超人既h漫，
我就比佢叫我做契爺啦。

大家唔好上當
佢想陰人㗎咋